想搵結婚對象

想定下來了🚬有冇巴打一樣咁諗

🚬

事後煙？

咁快定？巴打你幾歲

17～🚬